反转一个单链表。

示例:

输入: 1->2->3->4->5->NULL
输出: 5->4->3->2->1->NULL

进阶:
你可以迭代或递归地反转链表。你能否用两种方法解决这道题？

来源：力扣（LeetCode）
链接：https://leetcode-cn.com/problems/reverse-linked-list
著作权归领扣网络所有。商业转载请联系官方授权，非商业转载请注明出处。
